有冇人等緊今晚trump team 出招？

仲有冇人留意緊？

平常心 , 等登登登基

仲有咩招

利撚表示平常心